大家樂嘅公司三文治

好撚好食
返工，放飯就一定食公司三文治

屌閪前後都要食！

師兄真係識波